[26] 遊車河去有咩地方推介？

唔去北區，請賜教

印象最好係遊西營盤至港大嗰一帶，其他地方都係遠離唔到巿區嘅壓迫感

利申，綿羊仔一部，休閒mode 咁遊

Pish

柴灣道＞大潭道＞石澳道＞鶴咀道＞石澳道＞
大潭道 ＞大潭水壩 ＞大潭道＞赤柱村道＞
黃麻角道＞赤柱炮台調頭＞赤柱村道

鍾意就停吓

赤柱係一個好地方

彎多路窄
去到大潭水壩
可以轉埋落去大潭水塘道休息吓

最衰依家凍，我諗起有次帶哂嘢走入去清清水灣二灘曬太陽，爽死

唔去北區

對嗰邊無咩好感

大山英雄亭>雷公田小巴站>大山英雄亭>雷公田小巴站>大山英雄亭

郵碼，飛鵝，入西貢 我都係羊撚，得閒可一齊遊，東九地膽

元朗公路屯公3號仔荔橋紅隧深淺赤石東隧觀繞龍翔道大埔道鹿頸

西貢有入過，但唔識玩，入到北潭涌個巴士總站就再行返出嚟

秋名山

有機會我車你去

飛鵝真係好難揸 布袋澳

西沙好似有靚位 北潭涌果邊得早禾坑

悠閒咁遊都要計劃路線？行到邊咪邊囉

我又唔會影相，所以靚唔靚景都無咩所謂，係開發地圖過癮

太無目標會好迷失，例如附近有咩好食都會好啲，你明唔明

呢個真係

😗得閒出車